دجوكوفيتش يهزم نادال ويتوج ببطولة قطر للتنس
 توج الصربي نوفاك دجوكوفيتش المصنف أول عالميا بلقبه الأول في بطولة قطر بعد فوزه على الإسباني رافاييل نادال الثاني بمجموعتين نظيفتين السبت يناير كانون الثاني فيدرر يضرب موعدا مع راونيتش في نهائي برزبين للتنس وحسم دجوكوفيتش المباراة سريعا بواقع مجموعتين و ليحرز باكورة ألقابه في قطر في مشاركته الثانية فقط وحملت المواجهة الرقم بين اللاعبين وأصبح الصربي يتفوق بـ انتصارا مقابل لغريمه الإسباني بعد مواجهة استغرقت ساعة و دقيقة وهيمن دجوكوفيتش على البطولات في حيث أحرز لقبا منها في بطولات الغراند سلام أستراليا المفتوحة وويمبلدون الإنجليزية وفلاشينغ ميدوز الأمريكية وبلغ النهائي مرة في مشاركة يناير  